[有圖]我諗到新嘅抗爭方法 唔知幫唔幫到手 希望大家俾啲意見

早前我出左個post，都多人討論

黨安法過左 應承我減少所有無謂消費

而家我諗到啲新野
人係會有物慾
一時三刻好難要大家戒曬啲無謂消費
我諗緊如果大家真係要買野 買哂黃色得唔得
大家屌我痴撚線都得 討論下 唔OK就當參考

返工/坐車用嘅卡套

出去行山跑步沙灘用毛巾

買野用嘅環保袋

貼身衣物要換可以揀下黃色

帶飯用嘅飯盒

黃色餐具 食飯都開心啲

呢個可能係無謂野但如果真係要買 揀黃色

任何黃色吊飾

人有壓力 打下機獎勵下自己都要揀黃色

總之乜撚都黃色
最好揀埋非中国產貨

俾啲意見啦..話我痴線都得

比卡超啊，亞古獸啊

最緊要黃色

諗起件黃色雨褸

係 可能係另一種方式令大家唔好咁快麻木

好似 冇咩用？

應該要止黨水路，幾十年後就成功，但唔知點止⋯

教育。。。好似俾人控制住

其實都好矛盾
黃店要生意 即係我地要幫襯食飯
都係要洗錢

教育都應該無得諗..讀國際學校又要學普通話
有人話唔好生仔
但唔生仔就無哂香港人

仲係度玩d形式野打飛機兼會俾狗咬
醒少少啦

黃色咋喎 無話一定係抗爭嘅物品

多謝你意見

有容海恩認證

黃色